我屌你老母想屙屎呀

得翻依格我點撚樣屙呀

用你個鐵碗裝囉

食得啦，仆街

比我照屙

屌你日日有新鮮屎

樓主我咪教左你去尖嘴擺檔囉 計翻時間既話 你賺翻黎既錢夠買個廁所翻黎有突啦

隔夜飯

樓主係咪最近得罪咗啲咩?

屌 我睇緊啲咩

屌你下面嗰張

我屌.... 樓主應該一段時間都唔好開post